打中文好辛苦...

個ACC有四年但一直都唔撚開POST (到而家仲P) 因為由細到大都只會打英文但又好想BONG手推爆...

知唔知好撚多OL同ABC都想用連燈, 連仔可唔可以開英文台?